特區政府應該用盈餘為習大大舉辦登基大典

海洋公園登基？

點解唔係迪士尼